500本>5k之路(1)

賭。波。
7成運氣
2成分析
1成技術
一切都係靠運
再多嘅分析 再好嘅技術 亦都係枉然
連針幾注就要抖抖
財不入急門 只玩信心注
切勿All In
唔識控制注碼係大忌
建議小注
祝🐑

正評贏大錢

多謝星之力巴打派$100
多謝過關大王巴打派$300

當上到5K 一定會派依兩位巴打

分析
得罪講句 踢法問題貝籣度施華打國家隊差一皮
而且提子後防唔多穩陣 瑞士係有一定嘅入球能力
客[+1]/盤值得試試

輸撚硬

歡迎對家
分析 英撚中場先輸一半 再加埋福頭同250係國家隊廢一半 荷蘭贏面100%

買完荷蘭大回飛

轉埋盤了 可以等即場補飛

福頭喺國家隊正常過喺球會

世界盃個種廢

屌 咪撚燈

Lm 見你波post 幾串

個班廢老係抵串 淨係識屌人唔識睇盤 又唔見佢貼飛 佢地憑咩串人

買完荷蘭平盤 半場先睇到呢個燈post

延禧攻略支劇之餘邊好睇架

1-1

信念 睇下係咪真係咁燈

信念

練心

屌90分鐘內又唔見你咁氣
迪屁落地獄啦

分析
山度士應該無懸念
美職個盤 客[+1.5/2] 讓球客[+1]
通常依啲盤 客係開唔出
2x1 瞓醒對答案

鳩買算數

原來開咗新post

近排啲波仔唔生性

世青嘛 係咁架啦

㩒小咗個0

巴打有冇水

近排64波 有贏有輸 同路先好跟

咪玩啦狗會 你當主隊係阿積士咩
客[+3]等驗腦

力頂

跟遲咗

屌真心唔識賭 四大聯賽快啲返嚟

仲有無水 想跟對家

本來針1k玩埋呢啲針3k

上面果啲就係信心注？

出咗係波台

等英超回歸

擺明唔係 鳩玩

珍

樓主不如一齊等英超先賭

今日都未入過波post 等8月
玩我強項英超 到時齊齊收米

樓豬一切戒賭啦

追完數再羊多小小就戒賭

真

btw聽日上街

原本打算入嚟問吓你

賭還賭 香港嘅前途唔可以賭
守護香港 拒絕沉淪

我細個嘅香港真係好靚㗎

加油

想賭返